有冇人可以幫我搵返原本上邊寫乜

D親戚send嚟，有冇人可以幫下我